其實邊條能樣吹風搞黎明

之前搞嗰陣 日日拉200個以上 其實塞到啲咩？

咪又係遲兩三個鐘先返到工

無啦啦做乜能吹風搞被罷工？唔係講好搞咗工會先
有足夠能力先罷？

?

我係5毛👌

牛華？
佢同Leon爭做最紅不和到出面

其實一開始有用
但之後比班狗同商家佬捉到佬
所以冇用

老實講依家d人都唔想返工。
今朝條街冇乜車，搭車又冇乜人。
所以暫時冇必要搞。
大家都係集氣同醫護一齊罷啦

有用就要犧牲幾百個手足？
嗰個星期 每朝出嚟 返到屋企都係講運氣

其實所有活動 如果得小型channel同連登吹風嘅話
基本上規模一定唔夠

驚唔夠人嘅人冇出到 最後唔驚嘅人就俾人塔哂

下次不如有把握先搞

雙十一果陣好撚勁架，咁快唔記得
成條彌敦道死城咁，無鋪開，只有少量城巴
少左鋪頭d燈條街五點幾就好黑
周街都噴晒字，所有交通燈停晒

不過依家狗多過手足，送頭機長會其實極大
你屌我散水撚都係咁話，我絕對唔想有任何一個手足被捕

真到仆街呀ching

勁呀 不過被捕手足有排受囉 你估真係拉完即放咩

依家少人返工又搞黎做乜鳩？

各位被狗咬記得向狗咳幾聲，順便向狗眼部吐痰

贊成

好多人都唔使返 中資又放到下星期

？？

講到明一開始都要屌
嗰時因為咁士氣好撚高
冇記錯一開始係小人比狗拉
之後就慘到仆街
唔好下下屌啦ching，我都冇話之後再搞係啱

第一日已經拉接近300人

似

工都要人幫佢地罷

香港人冇能得救
尋晚HA工會先大排長龍去登記

針唔吉能到肉唔能知痛
垃圾

屌 講真 一早有POST話叫停

係成班ON9仔 同d撚屌港豬 剩係識掛住問口罩 同 post肺炎野

洗撚走哂 仆你個街

自己罷啦屌你老母

我唔會話手足送頭 只會話手足俾人水鳩咗

推